要搞掂泛民 要投何君堯

到最後大家一定會醒覺

五毛你好!

投你老母唔撚好？

班焦土撚